係28car私人賣車庫賣車的車行已經等於唔老實

實有人話價錢啱咪得理得係私人定車行

香港有老實嘅車行？

講得呢句一係俾車行搵過笨柒搵人陪葬，一係自己就狗行

28car 冇寫幾多km 又冇原廠紀錄，一定要有心理準備

唔明點解個網咁垃圾都仲有人用

真心，用嚟賣啲正常腳車e.g. Jazz Spade 係快嘅

因為多水魚

大昌算唔算
佢擺明係貴d
但check哂車

facebook 開口價好似仲貴